now個"灣區一分鐘"想點撚樣?

啲內容奶大灣駒奶到雪雪聲，啱啱睇到吹奏緊支那啲全電子支付鳩野

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

食屎啦now

全電子支付
前排水災咪因為手機無電用唔到囉

7/9機場更新 求求大家

less evil